法國當年波台格言又幾勁

鏝般皆下品 唯有迪斯高

迪清高呀